老實講我唔憎惡寵物，但睇見班寵物撚呱呱叫就開心

d貓貓咁得意